返工返到收工都仲傾公事既一係老姑婆一係on9

點解社會有啲咁既人

鮑姐呢咁？

咁鮑姐呢

鮑姐

老姑婆係飽姐？

鮑姐呢？

鮑姐就唔會咁樣喇

鮑姐會好啲

一係鮑姐

鮑姐有無同你傾公事

乜野都唔係，係飽姐

同鮑姐傾就唔會on9

鮑

鮑姐收工都傾拍戲

飽姐同你明明得私事 冇公事傾

鮑姐都係公事？

鮑姐呢

鮑姐先唔會咁囉

你就返工屌鮑姐屌到收工啦

究竟棋靈王可唔可以開個post係無人提鮑姐

鮑姐一定唔會咁

鮑組